泰國確診第二宗武漢肺炎個案

泰國確診第二單武漢肺炎，中国74歳女

by google translate
The Department of Disease Control has screened travelers at the airport on January 13, 2020, with 1 additional confirmed case of coronary pneumonia from 2019 which is a Chinese female aged 74 years. At Bamrasnaradu Institute Under medical supervision Clinical improvement Which if the result from the laboratory does not detect a virus The doctor will allow you to go home. Is the second in Thailand.

Source from 泰國衞生部 MOPH

泰國都第二宗
中國其他地方一宗都宗，有冇人會信

周圍送禮

不要問只要信

中囯肺炎

香港0確診

黨是不會騙人民的
而且因為病毒有黨性
所以才會直接傳染到香港
感染港獨傻逼